［做到野］侵侵：同墨西哥簽咗邊境控制條約，星期一唔會收關稅

中國：美國又輸

好撚快手😮
仲諗梗佢做乜周圍點火頭，點知咁快攪掂

豪賭一鋪贏咗
哩單共和黨反對聲音都好大
如果墨西哥企硬佢好難收科

第一日識佢咩 總知岩佢心意 就唔搞你 你企硬就慢慢企 睇金仔, 習仔都知喇

想知有咩方法解決？
咁易既一早搞掂非法移民 起圍牆都無用
唔通武力震壓？

會唔會哄掂侵侵 不過國民動亂？

擺明比中國睇
雜種都係乖乖地簽份不平等條約啦

墨西哥
調左7000個軍人守墨美邊界

黑社會國家容乜易做
你估咁多難民冇政府默許黑底收片幫手
之前擺明hea鳩侵侵

Trump真係做到野，墨西哥唔見棺材唔流眼淚，一聽到要加5%關稅即刻仆到去美國認低威，Obama隻左膠就係唔敢做呢D野